如果改 Google translate 內容

加上中國，會令世界變得開心，點先可以有表達情緒既自由。

已 send feedbacks ， 但覺得無用，點先可以改到佢個 search result base set 去令佢岩